[
    {
        "question": "¿Dónde queda Renaico?",
        "choice1": "Brazil",
        "choice2": "Chile",
        "choice3": "Perú",
        "choice4": "Uruguay",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Dónde queda Buenos Aires?",
        "choice1": "Argentina",
        "choice2": "España",
        "choice3": "México",
        "choice4": "Portugal",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "¿En qué año ocurrió el Golpe de Estado de Chile?",
        "choice1": "1992",
        "choice2": "1982",
        "choice3": "2000",
        "choice4": "1973",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "¿Quién es el actual presidente de los EE.UU.?",
        "choice1": "Obama",
        "choice2": "John F. Kennedy",
        "choice3": "Donald Trump",
        "choice4": "Carl Johnson",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "¿Cuál red social tiene un pájaro azul por logo?",
        "choice1": "Facebook",
        "choice2": "Twitter",
        "choice3": "Instagram",
        "choice4": "Pinterest",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Cuál es el río más largo del mundo?",
        "choice1": "Río Nilo",
        "choice2": "Amazonas",
        "choice3": "Río Renaico",
        "choice4": "Mapocho",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Cuándo acabó la II guerra mundial?",
        "choice1": "1845",
        "choice2": "1944",
        "choice3": "1772",
        "choice4": "1945",
        "answer": 4
    },
    {
        "question": "¿En qué se especializa la cartografía?",
        "choice1": "En mapas",
        "choice2": "En la biblia",
        "choice3": "En el aire",
        "choice4": "En fósiles",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "¿Cuál es el tercer planeta del sistema solar?",
        "choice1": "Marte",
        "choice2": "Tierra",
        "choice3": "Venus",
        "choice4": "El sol",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Cuál videojuego POPULAR está compuesto solamente de cubos?",
        "choice1": "Call Of Duty",
        "choice2": "Preguntados",
        "choice3": "Minecraft",
        "choice4": "Battlefield",
        "answer": 3
    },
    {
        "question": "¿Cuál de los siguientes países NO tiene salida soberana al mar?",
        "choice1": "Chile",
        "choice2": "Bolivia",
        "choice3": "Perú",
        "choice4": "Tristán da acuña",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Quién fue Federico García Lorca?",
        "choice1": "Un escritor",
        "choice2": "Un conquistador",
        "choice3": "Un vagabundo",
        "choice4": "Un doctor",
        "answer": 1
    },
    {
        "question": "¿Cuál es la capital de Venezuela?",
        "choice1": "Bogotá",
        "choice2": "Caracas",
        "choice3": "Santiago",
        "choice4": "Dubái",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Cuál es la capital de Venezuela?",
        "choice1": "Bogotá",
        "choice2": "Caracas",
        "choice3": "Santiago",
        "choice4": "Dubái",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Qué arruinó a Venezuela?",
        "choice1": "La gente",
        "choice2": "La monarquía",
        "choice3": "El socialismo",
        "choice4": "Un sistema feudal",
        "answer": 2
    },
    {
        "question": "¿Qué arruinó al mundo?",
        "choice1": "Una guerra",
        "choice2": "La contaminación",
        "choice3": "Un chino que comió un murciélago",
        "choice4": "Una monarquía",
        "answer": 3
    }
]